做開gym既你地而家仲有冇做

我諗做開都知gym房隨時易中過醫院,康民署都唔開

你地而家點練法??

照做但戴住口罩

過兩日去買條帶買pair dumbbell屋企練算

我就每日500下push up
200深蹲
但屋企無位set引體架

高難度左

好撚慘 康文冇開 club又唔開 前排買左條阻力帶玩 但做落又唔多有feel

開都唔好去啦on9
細菌仲多過醫院啊

有時想出街跑步都唔敢

有囡囡既話買套夠啦

所以呢排都係做腹同hiit多

冇做啦
D阿叔好撚恐怖

邊有女，分咗手三四個月啦

500下呀多...
幾下一set? 隔幾耐做第二set?

I suggest that you should join the ten year membership at pure fitness. I'm a personal trainer in pure fitness. I suggested my cousin join pure fitness because it's has the best quality gym and shower equipment in hong kong. I suggested he use supplements from this brand American Bodybuilding. I would suggest taking caesin protein every night before bed because it's slow digesting which extends the release of amino acids to muscle tissue. It's been suggested that taking soy protein before your workout, weight gainer immediately after your gym session and caesin protein before going to bed will help you gain muscle and strength to a large extent. I suggested my cousin should take these supplements too because this combination is ideal for muscle growth. Can I suggest that you think carefully before purchasing any supplements ? Don't waste money on purchasing useless supplements.

都係帶罩做，成日洗手

去公園有健身區！我就自己帶個罩落樓下射下⚽️算

用阻力帶

背咪用Hiit帶扣喺大門到做囉